和理非不怕被捕

來到咁的地步，

有勇氣的和理非，而又未到勇武的

不怕被捕，應該主動走出來俾狗拉，以加大狗的行動成本

同埋調走佢地的人手，根本就唔夠証據做野

當一個和理非被捕，就要有幾隻狗負責帶走

係群體戰術上，係正面效果，可以調走d狗

等勇武更以更安全

推

你有病？

On撚9，呢個1毛都唔抵俾

Ok

Sor

唔推了

你狗黎？要跑數？ 屌你老母